有冇老公/男朋友要返工ge唔敢自己出元朗

屌 男朋友要返工（冇計我地租屋，手停口停）
自己又冇乜朋友
想出元朗又驚危險
自己一個我驚真係驚起上黎攬住ｄ大隻佬

咁多師兄保護你，有事大叫「連登有愛」，點都有人幫拖

唔好落單就ok

自己一個就行人群中間，其他人會保護你的，一齊上，一齊落

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727